Braveheart 教你咩係自由

You come to fight as free and free man you are.

除咗升級裝備 仲有咩可以做？
入黎睇清香港局勢

點評時下局勢

經典中的經典